鄧桂思今早病逝

因聯合醫院開漏藥，連累43歲鄧桂思出現肝衰竭及經歷兩次換肝手術，術後一直留醫瑪麗醫院深切治療部。消息指，鄧桂思延至今早(26日)不治離世。

鄧桂思自今年4月起一直留醫瑪麗醫院輪候換肝，並分別於4月13日和4月20日，接受活肝及屍肝移植，惟兩次手術後均情況危殆，病情未有好轉，留醫逾4個半月，延至今日離世。

:-真係慘。。。。咁樣比醫院害死。。。。

兩個活肝 wasted

口德村民全面進場

D肝白捐

累死人

器捐撚繼馬倬朗後又輸一仗
留全屍派又大勝

天命不可違之

RIP

用人頭擔保，佢同佢個17歲寶貝女一定冇簽器官捐贈卡

我仲好記得換完第一次之後盧寵物走出黎見記者懶鳩醒

醫院唔係開灟藥。。兩個肝都唔使白捐。。。

又死一個腥移民

嗯

捐左肝一定會救得成？
On9

醫死人係咪都無事？

香港有好多類似case ....
通常都無事....

邊位啊 個個病死都要放上嚟既不如叫連狗開個病死台啦

死因庭:死於不幸

我屌你老母阿

黃你老母臭系絲咩 學撚埋哂廢佬啲口吻
支那直頭收撚埋錢都唔醫啦
崇美咪崇美囉 好撚過崇支啦

rip

唔知佢有冇器官捐贈卡呢?

馬後炮

要做兩次又咁耐都無康復新聞

就知佢既情況唔樂觀

唔燈就

支那係係收完錢就整死病人
problem solved

呢條撚樣

有D人連活肝都等唔到就死左
佢就換左兩個肝, 但都係要死, 整定既

最大受害者係捐肝個女仔
唔捐就死一個，捐就累多一個本身健康既

聯合醫院

美國死撚左有百尻幾萬賠償 香港又有冇？

唔捐了

真心兩地無可比性，美國醫療保險主導，出事醫院要賠好多錢但平時醫療又貴到離地。

大醫療福利地區例如香港，台灣，英國，基本上平醫療不過有類似免責聲明。只要唔係專登醫死人都係免責。

有事唔係話唔想應你
但伯母生左個弱智出黎你話點叫人應你

5p撚死撚開啦屌你老母

釘牌但緩刑

咁都有隻五毛走入嚟

Show Blocked User - 中醇

仆街聯合
又污糟又唔夠人手
阿公阿婆都係度RIP

得1000block人上限
block唔到啊 用晒喺五毛同韓狗到

美國有事先睇有無保險
無保險又窮就898
之前有個巴打美國出事
打左兩針血清，好似盛惠30萬港紙

好似判都未判
根據過往經驗，單野應該五六年後先開file

好心積下口德啦
人都死左就算啦

RIP

垃圾醫生

後生捐畀老人 = 逆天而行

哂撚曬d肝 臭西

Rip

吊左咁耐命算係咁啦

活肝移植風險太高
外國盡可能使用屍肝

港共器官農場計劃又一大錯折

折磨左咁耐都算奶返野喇
反而班香港班醫院，捐果陣就大鑼大鼓，到柒左就潛水到依家都未上水

拖長個死期 何苦個女
又浪費兩個肝

屌!!! 外國就醫生賠到要賣屎忽，香港就算鳩數

連登仔唔係應該屌佢無錢睇私家架咩 ?
班刷存在 落井下石友呢？ 扮正常呀？

早死好過 唔洗咁痛

係咪可以拎返出黎救更多既人，咁樣說服力真係夠大

捐返條腥移民d器官出黎啦

俾正評同落井下石嗰d人祝你地全家換三次肝都要死
人地醫療失誤先搞成咁
得罪你班仆街乜野？
唔使講口德撚
唔同情都唔使加人腳
惻隱之心人皆有之
人禽之辨嚟

但你又祝人全家換三次肝都要死
咁撚黑心都有

後面跟機嗰兩個仲慘

醫院次次出錯就算死左人道個歉就唔駛負責任

佢個女無人理典算 ？
做ptgf 都有難度

不如大家試下由今日開始接受下事實
唔係所有病人入左醫院都會健健康康出番嚟
醫療會有失誤 而且會愈來愈多 愈來愈嚴重
告醫生護士 炒左佢 少 d 醫生護士再多 d 失誤
等你以為香港好先進
以為醫護人員因為責任重大唔敢反抗
可以迫得就迫

成日都俾傳媒誤導 ! 矛頭指錯 ! 幕後黑手又唔屌 !

香港靠你地含硬撚啦

最慘係捐肝女

嘥左

韓狗唔洗block掛 大是大非都會變返正常 同埋唔會好似垃圾假膠周圍亂叫春

條友都冇開過post傾波
求其改個球員名就可以扮假膠

咪係 有人唔做係要做屎

多撚謝醫院啦
出錯出錯

索償

成班人淨係掛住個肝
醫療失誤好似冇乜人理咁

波台d ching冇佢咁on9
除左agger路鋼乜嗰堆之外

會唔會又黎試驗唔開藥睇反應，之後成功醫返好成先例就可以上國際醫療報告

捐肝好似話會縮短壽命

如果呢啲case外國賠幾千萬
唔知香港又會賠幾多呢

佢有無捐番d器官出黎

好笑啦
啲醫生咁鍾意攬權
連nurse clinic分擔你既負擔都反對
而家又黎想將矛頭指第二度呀?

發大嚟搞 叫人捐器官嘅case
無一生還
睇嚟係政府燈撚死馬倬朗同鄧桂思喎
關香港人支唔支持器官捐贈撚事

又一次證明我冇睇錯

中大男 換肝鄧佳思

R.I.P

五毛思想，非黑即的，美國係永遠敵人

嘥撚左d內臟都話算係咁d五毛真係智障

呢個POST好似去咗香討咁
又話捐肝果個收錢又剩

RIP。

個女點算

聯合醫院開少左藥整死人冇人理

捱到8月 都算係咁

暑假未完嘛

再講多少少，美國收費超貴所以醫院同醫生收入都水漲船高。香港醫生收入穩定但收入只算中上水平。不過醫生要睇好多症工作壓力超大。香港，英國，台灣都面對緊醫生利益俾壓縮情況。
台灣醫生人工比香港更低，所以大量醫生選擇出國去澳洲到做。其實香港都大把醫生想保險主導。因為自己利益可以最大化。

如果醫療福利係政府主導就無可能再要醫生負擔太大責任，唔係醫生都選擇出去掛牌出國做，亦無可能出事之後學外國賠億億聲。(我之前講既免責條款)

聖人都有錯醫療事故點都會有，至少現在有事故，香港會如實通佈，亦會道歉同檢討改善。(大陸當你破壞和諧拉鳩左你先)
。真心除咗道歉同避免再出現同一事故之外都無野好做。

好多天真人士都以為世界上會有又便宜又好，出事又有得賠成億既制度。又會話香港出事只係識道歉。不如你講下自己有什麼高見。

之前香港搞醫療服務檢討，就有人推崇美國保險制，又咁Q搵番呢幾十年醫療事故黎功擊現行制度但有腦都知係專登吹風做勢，實情又係另一個領展出賣小市民計劃。

一搞保險制，公屋窮人，老野，無買保險人士都死硬，中產都可能要賣樓找醫院數。

有咩野必然關係?
成日想搶人地個權又唔諗下搶完識唔識做

睇死你呢d人會答(搶左就自然會識)

而家賠錢又唔係醫生俾錢
但如果咁明顯既失誤連釘牌都可以緩刑
不如你話醫生有免死金牌

人地信會生返出黎架，活肝多到好似蔬果咁無限供應

Hahahahaha 好鬼爽

又出黎柒
係邊班人死都要攬住唔放視光師既轉介權
係邊個講明一定要有醫生指導放射治療工作
仲係非專科訓練
原來得10幾個鐘訓練會識做過成個course專門訓練

其實一直都係想講呢樣野
獨立黎講，張崇德夫婦因為醫療失誤，無左個BB
都排左差唔多十年先判，咁計法鄧桂思呢個case 就更加唔使講要用幾耐時間....

搬龍門搬左去邊丫柒頭?

你估護士又好夠人手?

你地班唔夠班做唔到醫生又眼紅人地真係好樣衰

係囉
批評就係眼紅
批評大陸就一定係眼紅大陸有錢
答得我未
點解人地明明訓練多過你
但要受你指導
仲冇權轉介呀?

連登有班人,
讀書唔夠叻做唔到醫生,
又眼紅班醫生先有權。

講到尾都係為左自己利益

單新聞話換內臟,但條眼紅友走去講視光。

睇下幾咁on9

單新聞講明醫生開漏藥㖭
專登視而不見轉移視線

關視光撚事丫

醫生權大唔比護士開藥?
知唔知政府醫院護士人手一樣唔夠?

為自己定為人地?

有眼睇都知

之前個圍爐post成班人打飛機大大聲就以為自己係真理

過唔到7月

連登遲早都會有人咁講